
Обычно так и происходит, неожиданно совсем и просто,
Маленький вчера ребенок вдруг оказывается взрослым,
И не усмирить широкий шаг ни прянику, ни кнуту,
Выражается не так, и одежду носит не ту.
Другой угол обзора и другая музыка в топе,
Смотрит другие фильмы, на другое силы копит.
Так не похожи на нас и через родительский прессинг
Всем своим видом покажет, кто и как ему интересен.
Имеет вес голоса, имеет от формул ключи,
Уводит караван свой, все маршруты изучив.
Перерезая экватор и через южную сырость,
Мы так и не поняли, как он настолько быстро вырос.
На законы наплевав, по-своему повяжет нити,
Когда не станет тем, кем его видят родители.
Взревет мотор, останется пустая трасса,
Мы смиримся с его картиной из других красок.
Припев:
В новостях, в тиши кают,
Листая ленту, узнают,
Так обходим всех фактов краткий свод,
О том, что сегодня мимо жизни твоей проплывет.
А наверху девятый вал
И кто-то крепко сжал штурвал,
Преодолели грозу насквозь, муссон пробит,
Пассажиры гордятся, с каждого лайка ретвит.
Развитие всегда безумие, всегда не слыхано
Мы движемся по курсу чьих-то сумасшедших выходок,
Полмира ждет, чума вонзает лезвие в спину,
Когда чокнутый ученый на себе проверит вакцину.
Ждут в догадках империй, и страха не тая от бешеных,
Что кораблями вспарывают карт края.
От чужих острот и колкостей не остыв,
Кто-то с бумажными крыльями бросится в обрыв.
Тысячам ученых муже как всегда придется
Сопляка отчаянного назвать первопроходцем,
Окрестить отцом-основателем буквально,
В биографии написать «С детства ненормальный».
Мир застрял, совещания, за форумам форум,
Обездвижил себя придуманным забором и
Границы расширяет тот, кто выходит за них,
Нормальны восторги — «Мужик, да ты псих!».
Припев (2x)
